強國女人喺天水圍公路隔離嘅綠化帶種菜，仲話要將先人葬係嗰度

等我都霸返個位建立香港國先。

無咩問題，元朗都獨立左，天水圍都只係圍個菜田姐。

族你老母死支那豬
塊地阿公既
姐係放係到既野直接剷起佢都冇問題
唔需要溝通

霸地新招數

出乜野錢 係咪傻鳩黎
直接剷起佢咪得

掉啲沙炮落去同佢開年啦

叫popo用李添命嘅思路藝術跟住個思路去，慢慢就會搵到話題，叫班垃圾即刻搞掂佢

係思考的藝術

元朗國真係獨立了

由佢種囉
等臨收成個陣幫佢加下料

每人行上佢踩兩腳
睇下仲種唔種到嘢

本身喺公屋隔離都幾多灰塵

係咪大陸婆?定圍頭

公路

葬左件咸魚跟住晌上面種菜係咩玩法..

環保

其實唔識野既先覺得係新招
好多地以前都係逆權侵佔返來
英國佬專重人權先有呢條法例

呢條女都冇用啦
玩左半年
就已經比路政署剷咗佢啲菜

真係種菜定種神秘種子

咁對面係湖北藉人士，又或者同你討論沉晚愛回家㗎劇情咁點算

一拳車埋去仲講乜鳩
支那豬唯一聽得明既就係暴力

任何人有權以任何形式向極權政府抗爭

逆權侵佔種番幾廿年直情成塊地拎走

無咁橋掛

就係咁橋，唔准諗，即刻答

大陸人又污染香港

自古以來

你再種就成塊地變石屎路

亂拋垃圾搵食環喎

化作春泥更護花

我祖先養隻恐龍都葬左係度

Pish

蝗蟲大軍打到黎要圈地

掘返條屍出嚟

認同

再報驚話發現屍體
搞鳩黑驚一輪

係咪臭河近車路果邊？
下次跑步幫佢整理下

基本人權應該係咁

建國先屯田，好合理

推
[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

龍咁威

差d唔記得。。係幾驚

睇撚死啲垃圾政府部門又向支那人傾斜
垃撚圾公墓員

呢個係憑我自己本事搶既田嚟
點解要還？
屌你老母🖕🏻